[一氣呵成] 一條腸去東京 失魂遊記+感想

今次算係重新開一次舊post 因為之前個post比較亂亦開錯台 極速沉咗底 多謝幾位巴絲打喺上個post嘅支持

成個行程3日3夜

2月6號 出發!!

晨咁早5:30起身 準備好出門口搭巴士 由屋企樓下到機場要搭一個鐘左右 班機8:40

第一日唔記得影相 凈得少少 失敗中嘅失敗
到步第一樣就係買車飛同電話卡

由羽田機場出發去東銀座站 要先搭京急線再轉淺草線 京急線要額外買飛 410 yen

去到東銀座 死喇 張sim卡上唔到網 佢話PDP authentication failure 冇咗google map 淆晒底 好彩酒店算近地鐵站 搵咗20分鐘總算到咗

我住嘅係Capsule形式嘅酒店
酒店門口

床位

由於冇乜點plan行程 決定鳩行吓
搭車去到東京站 見到我男神

嘩 呢啲點沖涼？
平好多？

第一日晚求其搵間鋪頭食啲嘢就返酒店 早啲瞓因為第二朝係非常期待嘅行程 去壽司大食Omakase

2月7號
朝早4:30起身 徒步行去築地

排隊排到角落頭

排咗成個鐘 終於排到門口

伙記攞熱茶出嚟俾大家飲

終於可以入去 排到震都腳埋
附上成個course 頭兩個唔記得影

好邪惡

最後係自選一樣 我揀咗呢樣

到我食完走嘅時候 出面仲有好多人排緊 記住要早啲嚟排隊

佢有沖涼房同廁所

咁樣係Airbnb book民宿好過啦
兩舊水一晚都大把選擇

book嗰陣時唔知有airbnb

之後去咗赤羽橋望下東京鐵塔

飲杯Almond Latte

點都要去下秋葉原

竟然有碟

Gundam Cafe

啲架仔好屈機

第一次打街機太鼓

估吓係賣乜嘢

臨走行行吓 買咗個鎖匙扣

第二日 完

第三日

首先起行去涉谷

特登搵咗間細鋪食嘢 幾有風味

冇plan行程嘅原故 所以花咗半個鐘搭車去睇晴空塔

Pokemon centre

順路去埋淺草寺

奉上和服架妹兩個

行到攰攰地就返酒店先再出嚟
抖咗陣就去食晚飯 喺酒店附近

超好食嘅蛋包飯

為咗影啲好似人中之龍feel嘅相 夜晚先嚟新宿

出發去新宿嘅時候唔記得帶尿袋 去到落咗車行咗10分鐘 手機自己熄咗 唯有死返去酒店拎

終於親眼睇吓紅燈區係點

睇完差唔多10點9 去返赤羽橋睇夜晚嘅東京鐵塔

諗住搭返酒店 搭到去大門站轉車 點知一望 仆街喇 未班車啱啱走

前面個阿叔又係好似我咁 冇車搭

幾經辛苦先問到識英文嘅人教我搭JR

因為酒店附近又冇JR站 喺2度之下行咗25分鐘先返到去

第三日 剩低嘅時間又唔多 所以去返秋葉原hea吓就算

獻上連登仔恩物

到咗旅程嘅終點 走人

飛機餐有冷麵

夜空

戰利品

旅程感想

今次係第一次去日本 啲人好有禮貌 地方有好乾淨 販賣機又唔貴 唯一覺得麻煩就係好少垃圾筒 嘢食嚟講就真係幾高質 連family mart啲嘢食都幾正 總體嚟講 日本係幾好玩嘅

有咩想問 儘管問

完